[復仇者4] 大陸戲院呢兩句野有啲意思...

算唔算仆街？

屌你老母
禁入黎你呢個post
手都震
好驚係劇透野

咁又唔駛屌我老母既.,..

聽日凌晨12點後超高危日...

死撚開啦仆街
驚劇透又上連登

慣左手勢...

屌你老母 吹牙？ 屌你老母

三個幾鐘
劇透要講幾耐？